被問「如果我們死了會怎樣」奇洛李維斯答：「愛我們的人，會很想念我們的」

9：50

主持諗住攪下gag
結果男神俾個咁嘅答案

奇洛：電影叫做《阿比與阿弟與音樂 ( Bill & Ted Face the Music，暫譯）》他們發現自己必須在很短的時間，像是80分鐘之類的時間內寫一首歌，而且不只是為了要拯救這個世界，還必須是為了整個宇宙而寫，寫不出來的話，就是整個宇宙的終結了。

主持人：所以也就是說，不只是自己的死亡，而是一切存在的死亡......奇洛，你覺得如果我們死了，會發生什麼事？

「......我知道那些愛我們的人，會很想念我們的」

然而奇神已看透死神的玩笑

屈機

勁

係佢口中講出黎好sad

佢實在太有經驗

真係神黎

其實上個節目個個人根本就係John wick

睇佢動作神情真係好似

我唔知到奇神佢係睇化
定係仲唔捨得

換轉其他男人一早屌第二個閪

佢屌第二個閪生幾個仔女會個個祝福佢